家長報警投訴阿Sir向小六女生示愛 CID徹查

元朗佛教陳榮根紀念學校爆出有教師對女學生作出不當行為，包括私下以WhatsApp傳送「I❤U」、「你先係我女神」、「好掛住你」等訊息給小六女生，亦曾拍照並向對方聲稱已到其家門下。辦學團體香港佛教聯合會承認，該校一名譚姓主任牽涉事件，稱校方已即時中止其職務，並成立專責小組調查。發言人強調會認真跟進，「亦會鼓勵家長報警，如果家長唔想報警，我哋都會報警」。警方晚上回應稱已接獲一名家長報案，指其女兒收到男老師的不恰當言論，案件暫時列作「求警調查」處理。

記者：葉偉東

佛聯會發言人昨確認，該校一名譚教師承認上述行為，校方已即時暫停其工作，「返學校當值都唔需要，直至另行通知」，又稱已成立由佛聯會學務顧問、該校校長、佛聯會學務委員等人組成的專責小組，跟進事件，「我哋已經約咗家長傾，亦都鼓勵佢報警，如果家長唔想報警，我哋都會報警」。

發言人表示，會方將就事件通報教育局及教育人員專案操守議會。發言人又指，從表證判斷該教師應違反專業守則，查證屬實後，校方亦「唔希望佢繼續留喺學校」。

佛聯會又指，陳校長在接到投訴後曾安排事主姊姊、譚主任進行閉門會議，稱當時事主姊姊已接受譚的解釋，惟最終事主母親事隔兩周才回覆不接納解釋，稱事件不涉隱瞞。事主姊姊反駁指，她早已表明家人不接納解釋，亦已要求校方書面回覆，不理解校方兩周後才建議他們報警，質疑校方是否認為事件「唔嚴重」。

校長陳滿林則不評論個案，僅強調校方會優先考慮兒童安全，指調查完成後，有需要亦會轉介個案至教育局或操守議會。警方回應查詢時稱，元朗警區得悉事件後，已主動聯絡有關學校了解情況。其後一名女子昨晚到元朗警署報案，指一名男教師早前懷疑透過即時通訊程式，向報案人的女兒作出不恰當言論。案件列作「求警調查」，交由元朗警區刑事調查隊第六隊跟進。

教大高級講師、律師莊耀洸指，該教師行為已違反《香港教育專業守則》「不應從事有損專業形象的工作」及「應與學生建立互相信任、互相尊重的關係」的條文，「佢呢種行為除損害教師形象，亦都損害咗學生對佢嘅尊重、信任」，如有人投訴至操守議會，其教師牌照或會被吊銷。

唔好比佢自殺呀今鋪

歡喜禪啫

小學都無處女

咁FBI呢

連狗刪POST未

whatsapp圖都無 講乜都得

小學女仔正咩？

話示愛都唔俾嗰啲一定好大方
做你個仔/女一定好幸福

之前連登有人貼過出黎啦

處女？

佢最多咪無左份工犯左咩法？

個d有仔女就唔會咁講野

示愛姐又唔係做愛

唔通蘿莉控都要俾呢個世界迫害咩

可能犯左與未成年少女發生性行為？

師生戀唔係不嬲都禁忌架咩

都無上到
係溝女炸
暫時所知

違反教師操守姐
又未到犯法

可能就係上左先報呢

之前一早有post過

教蓄
不過有時d12歲都好正

犯邊條法？

有摸有咀就犯法啦

所謂嘅cid 查完跟住點

慘呀😭

佢做老師唔同補習佬，
依家出左事，一定冇牌，同成個教育界唔會請佢，今次佢下半世大獲啦

同類事件肯定唔止一次喇
一直有其他女俾條教畜..

好多12歲一米六
著衫又似16-18

仲諗住睇休班警+1

一定關處事架咩 非禮都入得啦

有degree 冇案底有工作經驗，驚西咩，趕佢唔絕既

性騷擾

做左幾十年教書佬，點轉行

佢唔係好老啦咩

都差唔多退休

考警察
有degree 三萬起薪
到時係專查cp

有個朋友咪衰師生戀，改行補習到頭來時間多左，搵錢又多左

仲有果d乜鳩督課班，輔導班，興趣班，遊學團屌，好多人唔知香港呢個行頭已經俾班家長養大哂，班教畜大撚把野撈

好撚嘔心 分分鐘係舊約 兜唔走/大把退休金

YES
腳幼但無波

以前係榮茵訓導主任
以前體罰已經上過報紙
d女仔成日話佢抽水
男仔就成日比佢打

好似就嚟退休

原來之前出po嗰個係事主家姐嚟㗎？連登原來真係有女喎！

依家廿幾歲 望到十幾歲既中學生都無幻想 仲要小學雞

間學校完美演譯變面
一開始淨係家長投訴
諗住灑走家長就算
件事搞大左又話家長唔報警
佢地都會報警
個老師係仆街間學校都唔見得有幾好

agger 教畜冇乜好人

好彩我讀榮榮

今次唔好又係吊頸，俾 d 新意得唔得？

可能貪佢地易氹

違反教師專業操守
牌已釘

小六好多時已經有靚腳

光頭副校都仲生勾勾 搵緊錢

果種處女香,塊面珠紅粉菲菲,加埋對吸手波
諗起都

屌你老母啦心理變態

有冇學生妹相睇下有幾正

今日同lift見到個o靚妹十二三歲倒, 細細粒不過心口脹卜卜, 樣仲要又pure又true
不過可惜係蝗

網上性行為/網上非禮/行為不檢/令人不安

定不誠實使用電腦？佢好撚誠實喎

呢間咪又係榮茵

睇勻哂六年級班相, 唔覺有邊個特別正

其實公道講
我腦記憶入面既佢其實除左好兇好惡之外都冇乜壞印象
細個試過因為俾條友捉住
結果打左條友一拳
打到佢成個口流哂血
可能我個樣生得和善
之前俾人捉去訓導處
佢又知道我唔係有心
所以都冇乜鬧我
反而對d真係好壞既真係好重手
見過佢捉住個出名好壞既
跟住掟佢埋牆係咁兇佢
不過我又覺得佢係出於訓導既心既

至於對女仔
係我以前年代佢好似都會自動保持距離
最多講多兩句噓寒問暖
又冇聽過d咩毛手毛腳之類既野

不過估唔到佢臨退休搞單咁既野
照計佢應該接近60啦

有冇小六D班相

與未成年少女發生曖昧不明關大係?

Next step

光頭佬上埋都未有事，呢果溝緊就出事

係喎，光頭副校仲未死咩？

i am watching you

毒撚點會結到婚生到仔

點解香港女仔13,16歲前唔駛驗處， 又話與未成年少女發生性行為係犯法， 立例為香港女性13, 16 歲強制驗處咪可以捉到犯法既人

教師專業操守又唔係刑事搵差佬做咩